\begin{center}
\index{Igår så drack jag vin hela dagen}
\subsection*{\large{Igår så drack jag vin hela dagen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Ifjol så gick jag med herrarna i hagen}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Igår så drack jag vin hela dagen,\\
aj, aj, vin hela dagen, aj, vin hela dagen.\\
Idag har jag huvudvärk och ont i magen,\\
aj, aj, ont i magen, aj, ont i magen.\\

Igår var jag glad som en kalv uppå ängen,\\
aj, aj, kalv uppå ängen, aj, kalv uppå ängen.\\
Idag har jag svårt att komma upp ur sängen,\\
aj, aj, komma upp ur sängen, aj, komma upp ur sängen.\\

Men nu ska jag ta mej en liten pärla,\\
aj, aj, en liten pärla, aj, en liten pärla.\\
Det lättar humöret, man blir fri som en ärla,\\
aj, aj, fri som en ärla, aj, fri som en ärla.\\